[gay]又到聖誕的心事分享區(3)

冇禮物嘅

聖誕前夠1001咪下個post派

好cute好cute好cute好cute好cute
快d屌死我

Ok la

剩係手瓜都夠玩成晚

呢樣真

@chachalon 同大家介紹我新老公

蒙頭

怕人地望到你硬唔起

係

留名

又比人話我似畫左眼線

我要嫁比佢

佢係咪比人包

我真係恭喜你呀

恆生有咩信用卡好用

不了

我包左

我做二奶得唔得

好肥

大隻同肥都唔識分

你咪食返你啲uncle囉

屌死我

唔得

一睇就知係比人屌死個啲

咪係 不知幾正

淫零味

日本仔個個都咁既味啦

自己蒙定頭

我唔介意你同我分同一個老公
我希望你都唔好介意

你係咪痴線嫁！

證明你功夫唔得

我係唔會比人分我老公嫁

有冇行騙Gv

好想有個人陪我on 99過日子

stat face

我係上個post掃地僧提過個best friend
借佢account一用
因為好困擾但又唔知可以問邊個

我其實覺得自己鐘意女人
但身體上有時又想試下被動比人搞
好想有人係咁搞我粒lin even我反抗
我想問係度搵人試一次係咪會被屌？
如果係嘅直接無視我就得

利伸: 非gay。只係試一次，絕對唔會有感情定乜乜柒柒

你的朋友就是...

呢度應該好多巴打樂意幫你

笑左

我會建議你去susan

即係sauna

入黎lm

腳膠留名

其實你會唔會只係M
btw玩得要小心啲

要睇樣 靚仔=比人圍
肥矮柒既話

但係我真係接受唔到比人搞屎眼
所以太多要求應該冇咩人理
我都係求尻奇問下
冇就由得佢

傻啦我雞都唔會叫
Sauna呢啲點會去

btw乜柒係sauna

係gay既論壇入面 大把人只係搵含打
唔係所有gay都鐘意玩

沖個涼 焗身汗 仲有一堆房比人扑野既男同志場所

咁揾女都得 ?
定覺得仔會清楚啲你既敏感點

含打我覺得又係可接受範圍嘅一生人一次
最緊要係都係齋玩
咪撚之後又聯絡定點
我可能去到一除褲見到條撚就知自己唔係gay

有無睇怒
妻夫第一場床戲個啲

嘩屌
三唔識七仲要成班男人
諗起都想嘔

我就係想尻試一次比條仔當我女咁撚姐
我都係鐘意女人

有啲人鐘意只幫人架
你講你係直男既 其實我覺得好多人會幫

柒過頭另計

我正正常常囉
不過矮啲

巴打有興趣？

不要
我出名純情天真無邪

純情先好
我都係純情一次過
永冇手尾，又冇病

要純情快啲搵我地呢到自稱既清泉

好啦巴打唔想我都廢事強人所難
我走先啦廢事搞到好似約砲區咁

歡迎了解更多
唔係歧視就得

傻啦歧乜視
最撚憎啲仆街反同

btw如果我係度留個wechat
等有性趣嘅巴打pm我
會唔會好仆街？

會呀走啦

隔黎po先係約炮區

好啦走先
唔好意思各位細路仔唔知規矩
有怪莫怪

呢到清泉區黎
隔離區好似有私add可以去試

長知識了
唔該晒巴打

純粹想了解更多有關同志既事既
歡迎

頭盔: 只係我立場 其他唔知

我係hk既話實幫你

多謝你先

22/178/60
face : 💩

各位巴打有無睇怒
妻夫木聰真係好有魅力

喊都好正

你都係搞一次即

所以未要搵一個人有共識
落到去比人一個晤覺意比人屌屎眼未仆街

我老公

好想食甜品

食囉

冇錢 1q換1碗

1碗屎呀

松記現約不囉唆

其實唔玩後門大有人在
你去到先say no都得架

Ok

甜品呀

高登而家一日30個pm
班pm友開心死

佢地可以返高登慢慢pm

1日識30個炮友

唔好啦都係

分唔分老公比我

想要

Buy

太遲知

上yahoo睇有無

岩岩食完泛后無耐

垃圾

醉翁之意

唔知同邊個仔仔食呢

App 識 約出黎 ，有冷場點破冰，定 bye 得

look for common interest

都扑野啦傾乜

你唔係搵定common topic先架咩
不過冷場同玩手機通常叮得

雖然西女人老公第一次同我見都係咁玩手機

我仲以為西女人老公係susan識返黎

散左喇，除褲都唔屌

第一次約人

俾佢話我係清泉，求解

係Susan 玩手機

就係 冷場加手機
其實傾左幾個月，只係出到黎真係 不似預期

我係app識既係app已經冷場

清泉都有樣睇

好出奇咩
係app傾計唔洗面對面傾都唔會緊張

傾左兩個月

好似你咁一睇就知冇人掂 咪清囉

就轉左whatsapp

佢真人正過上鏡 slim fit , 識打扮not MK

聖誕一個人過

聖誕都係一個人過
係咁同manager講 你俾我翻工啦

未至於過份到咁

即係是但一個以圖行騙啦

傾幾耐都代替唔到第一次面對面種怕羞嫁啦

我倒貼埋比你你比我返工啦

你倒貼佢同你出街啦

How much?

悶到喊

啪啪啪啪

啲豬bb真係好正

好想養

唔忙咩你？

追女仔追到俾人block左
毒撚真係最忌有自信
早喲返屋企訓

Try to find a boy ?

係咪入錯post

下 我都係咁以為

自
覆錯

@lovelittlecat

洗好屎忽開P咪?

FF下囉

其實西女人同你老公幾耐扑一次
通常都係中出?

新post留名

真係咁多gay佬？

其實有d係分身黎

問埋我問埋我

死啦好複雜我聽唔明

基左1X年啦

兩點幾坐左係廳發呆 完全唔知自己做緊乜

頂做sba做到依家
點解仲未last day

新post 留名

隻眼無住在焦點咁望住一點
個腦一片空白
我都唔知做咩

好想去冒險做d 未做過嘅野

點講 喂你裸照比人擺上網呀

咁你係咪中出

我都想
但大隻左之後好大又食好多野又霸好多位

j得落?

又起身番工 ，諗起尋日好失敗
仲有 contact 有無 second chance

尋日又話收人皮

講左都del唔到
J完就算啦

其實係唔係真係有迷你豬
見親啲人都會養到變家豬

係佢收我皮喎

冇 迷你豬只係豬bb

柱赫bb 喂我食喂我食 呀～～～～～～～～～

咁係邊個搵邊個呢

之前講開出都話無錢，係尋日番工悶，睇下pose 心郁郁咪問下佢「今晚食飯」，點知覆「幾點」
完全 caught me off guard ，見到佢真人就覺得，太型了佢，而自己太柒 , 英倫風嘅打扮 vs. 頹Office wear

咁咪等下睇下佢有冇搵你

當你兵等你請食飯

請下飯又無咩所謂，番工啲都係要洗

錢*

樓上啲 A0 空虛寂寞撚咁春多，做乜唔炒埋一碟試下一齊

A0=想拍拖？

Do you swear you will stay forever
Even if her face don't stay together ~

有人想要你咩

咁你請下大家啦

你睇夜空幾成功有零的突破
你幾失敗

酒醒

咁早

再飲啦

早晨

拍泥醉?

有無灣仔番工？

上環就有

西女人對小糖真係好西

走出comfort zone

sauna

係咪真身

無野推我好難行第一步
心理好想改變 但永遠無行動
搵唔到自己想點
sauna 唔要

新Post留名

好想睇下tumblr有咩人

睇啦

去野餐

0仔同0仔無乜好結果

返工嘅巴打

唉 唔通我自卑怕羞連同個我覺得靚仔嘅靚仔say hi都唔敢又話你知咩

咁一肥一瘦呢

通常講自己樣衰=其實好靚仔

你成日話自己肥矮醜 點睇

我好撚樣衰真心

你係呀

屌你啦

祝你搵唔到叔叔

棄婦糖

淫婦雞

你就淫 我不知幾純

感謝讀者提供笑話一則

巴打我想幫你 留wechat啦

大家點睇有d男仔會醉果陣攬住男仔去錫，但又會為左女仔喊苦喊忽

飲醉都拎出黎講

酒後吐真言唔係咩

但你真係覺得佢睇得出佢自己係錫緊男？
吐真言唔代表動作係真

做乜勁， A0 "0" 我非指做零

'url]
有得睇快d睇

又唔會話自己靚仔嘅 另類嘅靚啦

但佢次次一醉就係度咀仔
表示身受其害

有冇link

咩叫另類靚
內心靚呀

唔係 總之唔係個啲清爽陽光大隻feel

咁姐係靚仔啦
又唔係清爽陽光大隻先叫靚仔

中間啦 唔靚仔

唔知做咩會睇左做「中間靚」

你答左我先啦

我係肥矮柒油毒

醜係謙虛地話自己靚
柒係真實地表達自己係柒係醜
兩樣野黎

咁都有得兜

靚條撚？

你有所不知 呢到啲A0大部份都係怨0黎

腳巴一定好靚仔

好過你又臭又腥

腳巴.......
錫錫

咁我都好過隔離post個正常樣九公嘅

D-E-T-A-I-L

香呀 有玫瑰味

下乜隔黎po有厹
呢樣真係唔知 詳細希望

我覺得自己打扮完都幾好樣
好想j自己

收皮啦

唔係個個post
我講得唔清楚 自膠
係柴灣厹個個post呀

車

咪又係冇......

廢事嘈

香飃飃潔廁香味劑？

咁要補句新人留名

有無 link

新人留名
會唔會比人無視

收工坐火車有個幾黑實又幾大大隻嘅眼鏡男坐我隔離

呢個有水準

Merrilly Merrilly

唔知搵乜工 唔想搵工
儲到小小錢 可以去旅行
諗到去邊 覺得太貴又唔捨得
我真係好麻煩

肯講野就唔會俾人無視架啦
利申我都係新黎冇耐

即係去台灣啦

台灣。。。

dim會呀

係囉
你咁肥矮柒毒都咁多人理你

架仔明星我最鐘意西島秀俊同岡田准一

寂寞難耐嘅晚上，你又做緊咩？

你想點

西島秀俊 不過已婚

同兩個朋友食緊拉麵

跟住呢

真徐天佑?

冇

應該會飲埋杯茶

食埋個宵夜

用咀食腸

同bb兩個人係房 佢打手機game 我打3ds
一句野都冇講到 兩個人的孤單

搔擾佢囉

佢好忙架 玩隻辣殺驚玩到全ser第一
日日要keep住指定時間打boss做任

Girl x2 lor

開心咩

無投訴過？

有咩好笑

日日都投訴架啦 冇用
我唔係怪佢打機 而係隻game根本垃撚圾佢都仲要玩
指定時間打boss基本上收工後d生活就俾佢控制左 隻game又係d俾錢就勁0技術成份既
仲可以殺其他玩家 佢雖然全ser第一威威豬 但係一入聯ser pk就俾其他ser第一秒殺

其實我都好奇做咩會有兩個gay po

有咩分別 無知一問

因為呢度唔俾自由約炮 （好似係

隔離po 有telegram group，我地無

隔黎po 好健談 我地唔健

冇人想同你談啫

下垃圾game都有其他ser

一樣既應該係臭西都多？

好似有2x定3x個 不過我估每個ser唔多人
根本只係鬥多錢鬥多時間 唔明做咩佢中晒毒咁

嘩 咁講隔離post

佢地有狐…

咪係 佢地好nice嫁

魔牙 新手咩都唔知

呢排tumber 好熱門下woo

因為諗起啲女仔朋友無啦啦有撚比我含個個畫面
好好笑

分享下先

詳細希望

裝假狗

其實成宮寛貴做呢個決定真係幾好

咩

引退加曲線出櫃

佢唔係一早出左櫃咩

日本好似冇咩演員真係好似黃耀明/蔡康永咁真出櫃
其實都幾扭曲,明明色情行業同腐文化咁盛行

平井堅

又舊事重提

tt 點分邊啲係高汁群？ 想入番個 r 水吹， 個個post 都推到sell 生意咁做乜勁

要入高汁群首先你都要係高汁

惜人講嘅唔好做咪得囉

係嘅就唔洗自己 R 啦

因為佢入面分分鐘真係sell生意

天氣咁凍，訓醒個下有人攬咪幾好，雖然我好中意我個攬枕，但始終有道別嘅一日

新手留名

六相係咪即係東和一 太耐冇追post

陰功

距離聖誕呢啲日子越近 越想有人陪

近排無四點都唔訓
一點打後就有mood r 戲睇
見cover 近引 睇trailer ok 無所謂
一開始就

心諗

睇落去又唔對路
又想睇落去 睇到最尾忍唔住dead air 飛到有對話
睇完都唔知做乜9

我依家淨係想快啲年尾飛台灣睇下有無人直接娶我

好多人孤伶伶

都未通過

約抱睡

真係冇陰功

2黎 今舖點睇都係比人扇左一獲, 佢覺得引退還自己私生活平靜好過繼續比人炒作

但係佢做奸角都幾好睇

你隔離果個唔會有道別嘅一日架咩

呢個高汁

就黎清明都會係咁

有無巴打朝早去緊游水

攬攬先

屌乜原來個個公主系列我細個都睇過

要比人笑幾耐

東和六

同東和一一樣閪

好難聽

兩個加埋乘二都閪唔過你

睇過

先乘除後加減括號除外
比我就覺得係POWER N

臭閪小丸子

不用細分這魔多

玫瑰花味香飃飃清香凍

不用細分那麽多

都是玫瑰花味香飄飄潔廁清香凍

笑什麼笑 你也是one of us呢

你個us根本得你自己

人地都話你同東和一一樣臭

講得好

臭闣小丸子

淫婦炸雞

何以見得

之前食左咩食左咩

你越講係咪越顯得你失敗

唔係

唔食同冇人食係兩樣野

咁你.......

廢事嘈

y not both

m記外賣嗌奶茶俾左齋啡

講就就嬲
明明叫鮮檸茶
佢就比左咖啡檸茶

檸啡正呀

因住屙呀

講開m記
好想食和風紫菜薯條

你地無飲過檸啡? 不過都應該小人識

唔落奶家嘛

我琴晚又叫雞

太俗了 黑松露先正

擺落肚果啲呀

冇食過
淨係食過紫菜同蜜糖

從不食薯條

Y

太幼佢唔鐘意

黑松露根本係媽咪麵粉

黑松露好好食

唔會掛 叔叔點都硬過爺爺

好臭

你用食梗係乜都覺幼啦

我塞入屎忽shake

Anaconda

shake shake
shake ur asshole now

Oh my god
Look at his butt

唔再愛對方最好做法係咪即刻斬纜

Do you swear you'll stay forever
Even if her face don't stay together ~

個味道幾過癮，不過上次茶記收我特飲價錢

無錯，過兩個星期就會放低

不要再說了

條友仲要去求人唔好話斷就斷 叫人俾段時間佢慢慢放低 心諗做乜9

Oh ooo
I will never let you do

Down

Joe Macau

Rita ora

好悶

學牌仔

咁慘呀？

東和一去左邊

係呀

同男朋友係美國定英國旅行緊

做咩問自己

I'm on vacation tonight
I'm gonna leave you behind ~

我係六和一唷

真係陰公囉

你......

Will a pretty face make it better ~

死灰復燃就有

得佢自己燃囉 佢條仔我幾個月前已經睇得出冇心想一齊 琴日終於俾人飛

好衰囉

佢條仔星期六日要番教會冇得拍拖，平日大家番工番學又少機會見，而且住hall
佢之前已經發現條仔係fb同另一個hehe傾計，仲撩人啪啪啪 我一早叫佢分手佢話唔捨得，到琴日俾人飛埋，半夜12點叫我bb落樓下聽佢呻，喊到死狗咁

好慘

睇ig 發現有個好cute
Fol咗佢但無fol back
痴漢到cap咗佢ig做電話wallpaper
同到佢一齊真係咩都制

變態

第一次見人用fol=follow

好誇張

sorry囉

好正

求ig

依加啲90後真係懶

圖呢

你用條撚打人牙骹咪仲變態

其實我仲正

再冇seed打埋你

圖？

講野圖都冇張講黎把撚呀

y

我想知邊個tumblr放晒香港人既相上去

有無呢度d巴打份

但係愛緊果個人都要用三年先有得甩難

睇都冇睇過

有份都唔認
不過我真係無

相

有

link?

究竟點樣可以識佢 add咗佢facebook佢又冇accept，facebook message佢say hi又唔理我

即係收皮囉

post頭寫左咩自己睇清楚

慎入

巴打

邊個

唉
我要摺埋啦即係

唔係朋友要另外禁入去睇 唔會有通知嫁

其實好難搵
源頭account 俾人block 左 都有好多人reblog
好似fun 左一陣 突然有日check 到中獎
究竟邊個俾獎品你？ 9 up

唔知你唔知情個陣自己又派左比幾多人呢

我覺得啲相唔係同一個人

唔係呀嘛 咁即係冇可能喇
起碼做個朋友都好呀 明明佢好nice架

你係第一個

熊出沒注意

@jobearyoohoo

呢排唔知點解右手無名指同埋尾指好似有少少失去知覺

壞死左 要切

無感覺定係痺

喜熊但呢個我唔ok

um,係果種 如果訓教"摘"住一邊 朝早果種感覺
但我就全日都係果種感覺

條頸有無痛？

@stevenyuankuma

頸無事

冇乜毛 不了

好似冇我識既人上榜

有無睇醫生
手肘有無傷過

有冇人解釋畀新人知,唔明

無睇因為係呢兩日既事 手肘無傷過

我都無
但有啲ig曾經有follow

見到一個曾經fun過

試下按摩下先然後睇下醫生
手指有事有機會連到好遠

ok thanks

見到唔少大碌排骨仔上榜 唔知係咪太mismatch我反而覺得好突核

狗仔你咪唔覺囉

我要大碌大隻仔/叔

其實好多都無樣無身材

又見到多一個 陰公

公廁

相識滿天下

知心能屌人

你老公都係其中一個老襟即

尋日服LOL 腳

你

有無得比多啲DETAILS黎

咩detail

俾人睇下邊個係你契家佬呀

唔制

呢個.....

新人 我都post下丁圖俾大家先

炎亞綸個樣......

btw其實呢度會唔會有少少掛羊頭賣狗肉
大家都當呢度係丁圖區
但其實呢度應該係用黎俾d gay佬取暖 分享心事既地方黎
我見出面都有gay佬但佢地係自己開post唔係響度講

你分享分享得少咩
用埋口......

廢事嘈

你理條臭閪係到廢嗡做咩

汪東城假定佢假

因為我係一個健談既人
係咪

好慘.....做咩話人臭閪姐

我唔知你講乜喎 睇黎要爬文

係囉條友開口埋口叫人臭閪 無黎尊重

臭閪同人談專重
明明就係到廢嗡

一句臭閪全post靜晒

T字開頭嘅嘢都係好邪惡啊

tong

好似好耐之前有人提過
所以分家？

其實我覺得 兩個post作用只係分左兩批人 就係咁簡單 make it simple

呢頭興幸見唔到自己朋友
嗰頭又俾我搵到朋友網上有名

你朋友幾高質

我識佢老鼠

新人留名

嘩咁多MB比人po晒上Tumblr

我又激嬲我男人

做咩 你又約過呀

tt1069

哇 屌你老母好撚柒醒呀

我諗起果單新聞

又邊單

Do you like my cookies
They're made just for you
A little bit of sugar but lots of poison too

靜思一晚 重新上路

繼續派帽

之前果單大學生開按摩舖果單麻

哦哦 記得啦

仲未搵到一個line 群有興趣入
睇左 兩日 都係個兩三個post 係到推
或者係我唔識filter

含一含就冇事

除褲跪低道歉

話說...琴日我學校要拍班片 D女拍完就走晒去食野 得番D男仔係學校打波
咁咁多個男仔裡面得我同男神唔識打籃球....跟住我地坐埋一邊傾計
我同佢傾到有少少眼訓 跟住唉左佢膊頭幾秒 跟住怕佢發現我唉佢於是即刻挺番起個頭 諗番起自己真係冇膽匪類

你講TT果啲?

隔離都有個架 歡迎加入去

既然係縮，點都揀大脾啦下話

問左好多次，隔離即係邊個

又睇到好多次話隔離點點點

想伏尻me ?

It's my party and I cry if I want to

你有男友冇

Dun cry baby dun

咪個hehe討論區（2）囉

開始個幾年係同 Mr right 嘅

但最終發現，同 Mr left 先係最夾

ig:kyleleekaho

咁你去啦

隔住個mon 都有柒味，咁我走啦

又要group又嫌柒

GROUP先係重點

mr left

姐係派帽啦

無膽匪類

你老友又死返過黎分享啦

可能係啲健談fd見到佢個樣之後變哂沈默寡言

話緊你嫌我柒想我走

無囉屌 明明我地比緊意見你

係隔黎小心唔好比人搶男朋友呀
個到有狐..狐..廢事嘈

去囉
反正冇仔冇野蝕

好似係
唔關柒唔柒事

得你咁認真理佢

認真係好事黎

真愛

Focus on me
Fuh fuh focus on me

名字也未透露過的你 怎會為你寫歌

星期日都係到放負

排球波波

佢係國際先生?

食過?

毛毛憑咩

憑你冇既野囉

公廁窿

Bb

小糖冇窿

咁你呢

清泉窿

人唔笑狗都吠

你同佢應該好啱傾

全場得個肥凳凳咁認真

Hello it's me

mb?

唔知點解呢個又幾岩我胃口 好想撲上去攬攬

baby 不了

諗起之前tt自拍區有個地盤佬係D好高既吊臂車到除哂自拍

呢d先係真男人

記得有人話過佢條仔係公廁比人擺哂啲相上網

點解冇左條仔啲相
咁快散左啦

一睇就知麥00黎喎

但曾幾何時全世界都以為3wing係0

好想同左右3P

左可以
右

我鐘意右多過左

夜空眼光

右淨係奶d紋身都奶成晚 而且直覺覺得佢床上表現一流 實滿足到我

大量淫0出沒注意

熊出沒注意

@wheat2aob

好似異形

韓仔tumblr有無人啱

escortkor

大隻就

除左碌鳩其他perfect

韓瘦仔thx

屌你 你自己眼光就你自己眼光啦又夜空眼光

一擔擔即

左正喎

條仔同左另一個啦
琴日仲po相話一個月

各🌻入各👁

btw 太大隻

一齊到散成件事有冇3個月
求條仔ig

操得咁靚

咪就係 明明係好野但就唔識欣賞

唉 個樣好似中左幅射咁
點算

去台日韓整容

哪有錢
整完又仲點見班fd 實俾人笑

每次都小執 執下執下就唔覺有執架喇

如果我肥得咁型就好

奈何我就只不過係垃圾毒撚

Agger

至少你有仔仔先

毛毛講一半唔講一半 出黎呀

javis 定 jimmy呀

ig

J.baby條仔
同佢條仔條新仔都要

javis_hong
jimjimhk

唔知是咪自己老左 對呢d mk細路真係望多眼都冇性趣

下jbaby正好多喎
希望佢唔係戴綠帽所以分啦
btw 右邊

重口到咁

應該唔會為左佢派帽比jbaby掛
jbaby正咁多 正呀

m記個盒咁型

右邊喎 個鬼佬喎
差啲以為自己唔識分左右

自稱baby 港零

咩飽黎

我睇多幾眼都覺得似南亞wo

0.5掛

Wfc 正呀

classic cheese angus beef

正
好想食豬柳蛋同魚柳包走醬

正到喊 呢邊m記高質開

下 新仔係邊個??

上面
下面還好

其實我覺得呢啲10個MK 9個零
話唔定大家熟左先知大家都想被屌屎忽

居然係下面OK....
下面先至係唔OK
上面OK

呃
作為零仔嘅話

對姐姐我黎講呢d小deedee都唔ok

both ok wo

練到咁都唔使一年

你兩姐妹要分這麼細?

訂房包唔包佢先

第一個有鬚呀唔岩你

我意思係上面如果係零仔

不過我覺得扮1都唔難
我地有毛毛做教練

我覺得雞蛋火腿三文魚堡好好食

高汁

果然我同你都係岩同一type

佢d口音怪怪地咁

三文魚牛好d

唔怪得話我搶咗個名啦

魚牛正

決定忘記過去 Del哂所有野

新人喺舊Post留名無人理

我有嗨返你囉

唔del唔通擺係到睇？

來忘掉過去
來懷念錯對

剃左鬚先

咦係咩
自吞一打膠

有鬚先正

把聲硬係怪怪地咁，不過幾靚仔

初戀呀

睇多幾次喜劇之王咪知咩係初戀囉

搵到第二段就會唔記得初戀係點架啦
巴打共勉之

希望啦 唔想再比人玩

又窮又無人要

我想比人玩既機會都無

又多個基佬加入

初戀係咩滋味

同問

唔好諗到咁灰，機會未到啫。
利申：單身一年多啲

呢到有無25以上巴打

寧缺勿濫

係侮辱你既智慧係戇居

寂寞到連屋企隻蕉都唔放過咁點算

依兩日返工返到好攰

1定0

換條青瓜

未番都已經好考水

巴打 一齊等下啦

偽君子有仔仲乜春

見到巴打單身咁耐諗起以前既自己 有感而發

一年都叫耐我23年叫咩

呢個巴打對腳好正好想奶

魔法師

30先魔法師

我覺得自己已經練成一秒熄鬧鐘再訓返落床嘅技巧
我係咪應該擺其他位

其實... 唔需要練

一年咋喎

係時候買個俾自己過聖誕

似女woo

買多幾個鬧鐘放哂係耳邊

去衫鋪偷算啦

岩岩25

第一次留名

我以前鬧鐘一響我就醒哂

教幾多鬧鐘都好，最後都係要人入房叫醒

搵條仔瞓你隔離，鬧鐘叫醒佢，佢再屌醒你

笑到仆街

老老柒柒 個痴漢係我鍾意果類男仔

痴漢集隊

我鬧鐘醒 知道要返工 都會死死地氣返

如果隔離有人叫我唔番，可以即刻 no pay leave , 可惜只有FF (：BB ...)

如果隔離有人屌到我無精神返我都可以即刻no pay leave，可惜只有FF

Lunch 你地食咩？

lomoji好可愛

屌 好可愛呀屌

點解我睇唔到

我都睇唔到

肥嘟嘟好似你咁

你又知我肥嘟嘟

Lomoji 正式上線！鳴謝會員「歪洛」(2) - LIHKG Web

肥但唔嘟

應該睇到架喎
你地班港女明明用緊IPHONE

西女人又係度ANTI CHUB

細細聲同大家講 我地呢邊算推得幾快

有為無開 group

你又岩喎

從不私交

其實有無巴打既line group

紅磡

今次扑街喇， 終於入到個line group , 點知一直whatsapp 傾開嘅另一個 男神係入面添 同佢講過無搵其他人傾計

咁你到底有幾多個男神

你男神都唔知係個邊比幾多人食過

冇呀 隔黎就有

但係隔離健談咁多 呢邊d人咁閪

SORRY LOR 我呢啲又肥又柒又油又毒又閪

肥閪

岩唔岩你

岩 榨油夠食十年

岩啦 我都有好多量比你搾

佢做肥閪
你咪老母雞3

哈哈

好核突呀

食屎啦

咩事呀臭閪

有叫你咩？

你有叫人咩

咩事呀死肥仔

都係臭閪有咩好嘈

你唔係呀

我賤狗奴

Cheap過臭閪

好想俾大隻叔叔玩

Face stat?

你係叔叔咩

可能係呢

想嘔

頭先返屋企有人問我借錢搭地鐵去機場
但我見到佢係中國人又著得身光頸靚我先唔借

代問
等啲淨睇唔留言嘅大隻叔叔pm你

肥叔叔想要正太PM

新人say個hi

HI

綠帽

咩事呀

試過一次係屯門有呀叔問我拎錢
我拎左堆散銀出黎 俾左2蚊佢
點知佢見我有其他銀仔，示意想我俾埋剩低既佢， 最後我連果兩蚊都拎番轉身走人

兩個臭閪

做得好

三個臭閪

我都覺

就黎訓低

買左貢茶諗住kiss個陣pass粒珍珠俾老公 點知佢都pass左pat愛玉黎

香芋奶茶小冰半糖加珍珠

走糖得喇 最憎糖

一睇就知你唔識飲

飲水咪算

我依加好少飲啦 我成四五個月冇飲過貢茶
我以前一兩個禮拜一杯

飲得多都會陽萎

0
利申 靚仔

pmed

都冇飲啦

健康農莊

心情愉快

： 我仲病緊

： 笑什麼你也是臭閪

等緊放工

等緊夜晚訓教 好眼訓

比人入完

原來唔止男神，仲有個 friend 係入面 相認左之後被 block

姐係QUIT GP?

1
利申 肥佬

話時話
點解要執著入gp

我唔知幾多年前走甜之後 飲哂呢啲都要走甜先入得口。。。
正常果啲甜到好不安

天仁茗茶sure913奶茶少奶無糖少冰珍珠

江交棒

可以識多啲仔扑野

點解唔用app?

唔很係我 quit , 係個 friend 疑似 block 左我， 上一秒仲見佢係個群入面，相認後，未見有顯示有人退出，但個list 入面搵唔番佢。出去睇自己 chat box 就見佢係無改名，咁係咪俾佢block 左所以連見都見唔到佢？

佢依家 whatsapp 都無理我

因為app冇group

瘋狂扑野

有無人俾啲建議，應該點 approach 番個 fd

叫完雞未

FOOT TO FOOT 無視我

露出xx是常識吧

我覺得自己又嵌甲
等佢再長啲再確認真啲先睇醫生先

係咪指甲生入肉？

成世人未試過有種痛痛過嵌甲佢格硬整大腳指公隔黎條gap再剪你啲指甲呀皮呀肉呀
上次嵌甲剪完之後著拖鞋返學
全校焦點

我中學都試過幾次，用左一個好撚痛嘅方法，之後都未試過

唔係切左佢啦當然

詳細

大家夠鐘食晚飯啦

做焦點有撚用咩
咪又係樣衰

發現男友睇開港女語錄

邊間

肥仔唔食肉？

rocku yakiniku

叫佢同我交流下

果然係臭閪

我有d懷疑我個同學係咪因為覺得我臭閪 好睇樣 而鍾意佢係貪佢夠醒 top1 所以對我有戒心

頭髮咁長 不了

入黎留名

你咁既尊容睇樣

而我不知

死臭閪

你死硬啦，hehe

隔離成班精神病患者咁响度自言自語

係哂group到傾冇人上黎傾咪推下比人笑囉

有個唔知咩小西 係咪西撞黎 點解佢會去左果邊

一定係去個邊食仔派帽啦

果邊有咩好食

問下佢咪知囉

咁西撞呢

比佢老公分左屍

唔撚係掛 報驚先

識女仔問題可唔可以分享
利申 : 宅男

黎啦

會唔會好似女學護果位巴打先

之前活動算識左個女仔,有交換聯絡,但勁少傾計,咁講開食野,
我咪話XX地方有限定節目參觀喎.

佢就答左好呀,而且加左個二個不同圖案開心icon

我知我太宅又毒,但應該點再加把勁約

icon冇乜參考價值

之前活動算識左個女仔,有交換聯絡,但勁少傾計,咁講開食野,
我咪話XX地方有限定節目參觀喎,下次一齊去啦
佢就答左好呀,而且加左個二個不同圖案開心icon

我知我太宅又毒,但應該點再加把勁約:

我都好毒 唔敢約人出去

你地一直毒唔約人就一定出唔到pool
雖然我都無資格話人

bbs/thread-2963165-1-1.html

乜玩咁大呀

你同西藏都一擔擔架啦

睇返樓上我搭唔到嗲

答我嗲

想講乜野

link都唔識貼

話你戇鳩怕你嬲

隻揪呀臭閪 咪撚淆呀你

好耐之前睇過啦

花生

悶悶地想搵人傾下計
小毒毒表示無人溝無人陪傾

小毒毒都想搵人傾

好多時成日開完話題就無人理

我同你傾

你想傾啲咩

你幾時開左話題

我意思係好多時，並不是呢到

頂村巴係咪知左我個樣

係咪好多人都見過架喇呢度?

我唔知

N
我到依加都唔知西撞有幾靚仔
可惜佢比佢老公分左屍

呢個POST而家根本連團聚都冇,點會好多人都見過

指甲入肉個位巴打
你可以試下等佢生，係會好痛，耐唔耐修下，唔可以修曬，個程度係要一直痛個隻，一定要插到含濃，浸住個指甲邊幾日，每日用含酒精嘅野倒落去，會「拿」到扑街，好撚痛，只要你等到啲濃浸到軟化左個指甲邊，就忍痛一撕，撕到底到指甲月牙個位，邊位個忽指甲要見肉，然後再每日倒酒精至傷口愈合，以後你啲指甲再生就應該唔會入肉。

睇字都覺得痛
咁點解我唔去診所到比佢剪肉剪皮剪甲
睇你咁拿法仲痛過我個陣冇麻醉整咁濟

咁你睇醫都番發咪試下，至少我無睇醫生架，就係咁，解決左，純經驗之談

西撞樣麻麻
利申睇過相

其實我都唔知係佢咁剪係治標不標本定我又唔小心剪得太入
等佢長啲再確認下我再去睇醫生先

圖

驚你個淫0

斷尾應該要好似我咁格硬黎，睇過日本有種整型醫依種，Google 下

吸你入個窿榨乾你呀

冇本人批准唔啦

下原來我咁剪唔斷尾嫁
唔知睇專科可以睇咩科呢

好注重個人私隱呀你

情況大概係頭發甩左會再生，一人唔破壞個個毛囊都... 我估架炸

我都有把柄係西撞手 唔可以出賣佢

裸照

佢都比佢老公分左屍啦 驚乜

請問仲歡唔歡迎新人...？

比個直既老死上左，依家我地兩個都變左

d關係由兄弟變左d唔知點形容既野

Sp

有冇前因故事聽線

睇到硬硬地

真愛呀

上得都唔荒直得去邊

其實冇乜特別
係由小學一年班識到今年，
雖然大家住好近但又乜特別野發生過
明明我地一直各自有自己生活 （我同佢本身係直）

但上星期我病到七彩 ， 屋企人又去曬旅行，
就死死氣挨佢過黎湊住我細妺（得3歲），
之後星期六佢煲完粥我食，
坐左係到吹左陣水，
Dead air左好耐 之後忽然問我比返幾多服務費佢
我叫佢去仆街死 佢就追問我
後尾鬧左佢幾句就話唔撚比，佢居然話 肉償
諗起都覺得佢老撚土
之後咪咁

以前成班人成日開口埋口笑對方係Gay又盛，
但咁多年黎其實都冇為意過依回事

咁你仲話自己直

咁我一直以黎又冇去睇男男果d片 又冇同人發生過乜野 我就有過女朋友 不過佢就冇...

唔知呀 亂到鬼咁

有過女又代表什麼呢

佢頭先都講過依句

其實我係...

想點

係 friend 嘅，你病應該係身邊笑尻你，而唔係照顧你

自覺引狼入室

既然俾人爆左
歡迎加入呢個大家庭

咁補返句多多指教...

Btw d關係唔洗講清楚架可

今日都俾個 friend 知道左

呢度從來你想講乜就講乜

我諗佢係指 佢同佢男朋友(?)好朋友(?)

你岩

擺明襯你病攞你命

我一定100%打死唔講
身邊人好煩

我都病左

係入 group. 撞到，你估我想架

咁佢而家搵你講咩呀

夜深了，唔訓聽日唔洗做呀？

佢依幾日都係我屋企幫我湊細路， 大家都冇講d乜特別野，係忽然多左好多身體接觸咁 定我以前冇為意

影吓自己條⋯⋯底褲

學生享受Sen break

日日主動搵你你又hea覆遲覆
唔搵你又話掛住我
呢個到底係咩心態 我主動得多都會累架

X2 廢青mode

playboy

又一個俾人吊住
搵我，番工唔忙嘅都會盡覆

會唔會平時佢同緊第二個講野，
到悶先上水叫你 依d好煩

下 你知唔知佢點諗先
如果佢無意思你最好快啲講清楚你想點
你玩緊火

姐係你係被入

你出黎啦咩

西女人你無咁快瞓堆爆佢啦

佢話對我有feel
但我掛住佢 同佢呻下 佢都唔會理我
利申未一齊

一個二個都可以做廢青…

我又要

我好似睇淡左對方唔親口表示愛意

個細路好正